乳壓電腦清主機板 女工程師拍灰塵網友暴動

身為工程師的小嗨，應Davio拜託，前來幫忙檢查電腦變慢問題，只見小嗨忽站忽蹲地擦拭主機板，一邊解釋速度變慢原因，但呼之欲出的上圍實在太引人注目，幫觀眾謀福利的Davio，當然不能辜負眾人期望，問了小嗨「所以妳等一下要清（親）哪裡？」、「臉頰嗎？」，豈料更犯規的還在後頭，秉持「要清就清滿」的精神，小嗨把雙峰直接壓在主機上，卻讓自己的棉質白色小可愛沾滿灰塵，惹得她驚呼「太灰了吧！」，隨手就朝車頭燈撥去，想不到這一撥，可撥得網友春心蕩漾，陣陣乳波逼網友直尖叫「我心跳直接突破天際」。
隨後小嗨還貼心地更換記憶體，但網友早就不在乎修電腦的進度，除了留言區瞬間湧入大群「我家電腦也壞掉」的人，更頓時暴動「可惡...害我重複看很多次 」、「記憶體真的好大好大」、「我沒有看到電腦呀？！ 」、「我也想被小嗨清一下」、「為什麼這部影片會一直自動回放」、「拍衣服灰塵那段，我跳針了兩個小時」。（影創中心／綜合報導）

男人野搵女人做，就可以上新聞

又係呢d 造作野

睇到悶

條女都覺得on9

樣衰到睇2秒就熄左佢

我完全冇望個樣

有d要求好喎
睇壞眼

嘩！ 如果可以俾佢夾爆一次 我願意全部波台手足打死一世飛機！

著成咁博乜？

點解毒撚做砌機就稱作dog?

IT Bitch

都要正先得
catgirl咁咪又係一堆負評

嗯... 冇感覺

男人樣黎wo

屌你！達哥嚟喎。

match

台灣新聞

嗚呀

女人野搵男人做都得

毒撚本來都係DOG

台灣係咪除咗性之外冇其他新聞？

我奶

最尾左邊個個正好多

嘩！ 咁大杯 飲唔哂

做女人真係無撚敵

少少嘢就暴動

靜音左都有聲

唔洗估地方，台灣